討論時間夠嘞！一句講晒 ！核彈都唔割嘅朋友依家做咩好？

我相信大家都睇左好多野，諗左好多立場，要批評嘅都批評晒。
不要因為行為上的些微差異，放棄大方向。
依家政權就笑住睇我地自己友打自己友
睇撚住我地幾時分崩離析 咩都做唔成
唔好撚同我講要做咩細節先
只要知道 無論邊個做得唔夠準 我地都互相cover
比個大方向我 我唔要知你係勇武定和理非
老系都唔割的朋友，話比我知，呢一刻要做d咩？

推

外國文宣

今晚幫何妖老母燒衣

繼續

要割果d撚樣自己反省下

我地目標係政權 我地都係人 唔會100%岩
但我地一定要互相cover

攬炒做緊啦

去

做多幾份，煲大它